有冇人男朋友屋企好多親戚

自從出席完一次男朋友既親戚飯局之後 星期六日成日同男朋友出街佢地都會問一唔一齊食晚飯
咁我本身個人毒撚格 又唔多親戚 都幾怕出席呢啲飯局 但又唔好意思拒絕
我係咪好怪 想問有冇巴絲都係咁情況

帶埋你見佢地咪好囉

間中食下飯我都ok 但都約得幾密

肯出櫃仲想點